[I/A] 陰陽師 1001成個粒都冇人開 [07]

打包：

萌新可以做的事：

1.存金幣（往後升御魂升星都是非常大消耗的，非常不建議拿金幣去賭御魂什麼的）

2.存狗糧（各種N卡），非常不建議拿狗糧餵狗糧吃經驗！！這是非常浪費的，當然除非你自己每週勳章好幾千，可以換一堆破符例外，要知道升一隻5星狗糧就要60個式神，升6星除了自身就需要300個狗糧，所以千萬不要圖一時之快拿去餵經驗！（另外我不知道台服會不會出，陸服目前有個神龕系統，可以把不要的R以上的式神反魂換皮膚或者SSR，黑蛋之類的東西，R卡可以拿來反魂，如果狗糧夠的話盡量不要拿R卡當狗糧）

3.勾玉可以每天買60玉的100體，然後找一天開個經驗50%把體力全肝掉，不建議抽卡，要抽也等攢到1000玉以後買11抽，另外陰陽師常有活動需要日常抽兩三張卡才能做，所以藍票最好留到活動抽。
蠻多小伙伴在問是什麼活動，這是台服應該也快出的八百比丘尼，當時在陸服出來的時候搭配的一個皮膚活動（目前在神龕上架，快下架了），每點亮一塊拼圖還會隨機給勾玉金幣破符等東西，這活動是兩張，金幣大作戰是三張，上次好像也有什麼活動要抽我忘了(摀臉

4.多打打陰陽寮跟個人結界，勳章非常有用200一張藍票500一個黑蛋剩下可以換破符紅蛋升食盒，寮結界打破以後還有寮勳章可以換禮包跟經驗金幣加倍，好像很多寮主不知道開。。大家可以提醒一下，另外打結界有結界卡，結界卡非常重要！！結界卡是我現在主要的體力跟勾玉來源，多打打然後合成有機會變異成太鼓（勾玉的）跟鬥魚（體力的）非常有用，如果合出金幣最好不要用掉或著急洗掉，三張變異卡可以100%繼續合出變異，可以攢夠三個金幣合成。
PS合成技巧：雖說是看臉，一般我是222(1200經驗的)這樣合，合出4星再411(2000跟800的)

好像有人不知道寮結界在哪，到大地圖上點結界突破，右邊有個陰陽寮，得寮主或者副寮主開啟才能打，每個寮每10分鐘可以打一次，如果有朋友一起組隊就是兩次，我都是打一輪然後去刷個本回來繼續打

我們寮的結界幾乎都是我包的，天天體力用不完=v=
我們是個鹹魚寮所以才會剩下這麼多給我打，大寮壓力太大，每週還要限制鬥技分數，對於我這種放蕩不羈愛自由的人束縛太大QQ

5.打鬼王，我們服目前等級都還偏低，除了水不建議開二星以上，當然除非大佬寮啦，尤其火跟雷非常難打，鬼王獎勵其實很好的，大家多打打。

6.記得六小時要寄養一次，不要小看這短短六小時，萬一好友家有鬥魚或者太鼓呢，都是白拿的呀盆友。

7.挑戰券不要亂用，18關有鐮鼬挑戰本，鐮鼬雖然要三火，可是技能升上去以後多了個效果抵抗，而且基礎速度比兔子高，算是拉條的首選；第8關也有桃花可以刷，桃花是現在版本很強的奶媽，非常好用，另外挑戰打到40層就不能再打了，所以最好少用來打懸賞，避免哪天趕時間打不了，慎用。（每次開挑戰有機率開出妖氣，可以在式神碎片那裏查看，系統會有提示，陰陽寮好友可共享，可以三五好友約一起打挑戰，這樣互刷很容易就刷出好多隻，進去每次6體，獎勵跟挑戰券打出來的一樣有金幣跟式神碎片）

8.沒事點兩下陰陽寮的地圖，可以對附近的寮進行補給，每四小時給10體不無小補，還有每四小時的發現鬼王，我就認識個人硬生生用發現鬼王湊出個SSR，努力是會有收穫的！

9.兔子千萬別吃別吃別吃，後面要過圖過本至少要四隻覺醒兔子，最好提早留着免得到時候出現活動卻沒有兔子可過圖的窘境。

10.百鬼沒事多打打，邀邀好友好友也會邀你，然後你就會莫名其妙多了幾個SSR碎片XD，積少成多，式神都會有。

11.還有還有，陰陽師建議神樂跟晴明先滿，晴明也是過圖利器因為他有個盾跟減傷增傷，神樂是狗糧大隊長，我都是神樂帶五狗糧刷困難17 帶技能三隻手加金魚，當然因為我現在60了，等級較低的朋友可以從困難前面幾關慢慢往後刷

12.黑蛋千萬千萬不要亂餵阿，每個黑蛋等於是一個SSR，千萬不要拿去餵螢草阿什麼的orz，萬一哪天抽到茨木天狗呢？
白蛋同樣的，別三星就餵掉阿QQ，拿來當五星狗糧可以替你的六星之路省非常多經驗

13.鬥技的榮譽建議刷滿，輸也能輸滿阿XD 可以拿去換兩面佛，到時候神龕在台服上線的時候反魂也有500=5個SR，換藍票賭運氣也是可以的！

14.這遊戲速度非常非常非常重要，如果打到四星副屬性帶速度的御魂可以保留着，然後拼副屬性升級看能不能升到速度，對初期中期鬥技以及過需要速度的圖效益較好。

15.剛有大大提到我才想到，老爺爺（惠比壽）跟鐮鼬最好都先把技能升上去再覺醒，不然多一個技能升到主技能的難度就變大了。

16.我竟然忘記重要的妖怪退治了=-=原諒我年紀大記憶力不好，每天下午1點跟晚上8點會有妖怪退治可以打，打通有20體10個左右勳章還有為數不小的金幣，失敗也有獎勵不用擔心，下午1點半跟晚上8點半妖怪退治的地圖會出現寶箱，一定要記得要領！！！！！！！！！！可能會開出藍票黑白蛋等等珍貴物品，現在要等到半點才會有，陸服已經改成打完妖怪退治就會直接出寶箱，這點是比較好的，因為我老忘QQ 然後中午12點晚上7點小白會給20體也記得領一領。

17.許多朋友覺得帶狗糧慢，經驗加成是可以疊加的，商店購買的50%加上每月的15%以及陰陽寮的10%疊加起來加上刷經驗怪是非常多的唷，裡面就是陰陽寮的不用花錢只需要天天打打寮結界然後讓寮管理開啟就行，這裡再說一句開始的時候找個好的寮待著是非常重要的事情，不管是陰陽寮加成禮包鬼王都需要寮主這裡去開唷，平時能拿到的東西也會多很多（寮禮包有機率開出黑蛋藍票喔！！），一句話負責任的寮主帶你上天堂。

18.我以為我講了但是我沒有=-=刷探索的技巧，不嫌麻煩就是進進出出，我一般看到有三四個經驗或者寶物怪就開始打到出boss（身上繞卷軸的是經驗，達摩的是寶物），為什麼這麼麻煩一定要打到boss呢，打完boss後的小紙人不僅會給錢還會給玉跟體力呢！雖然不多但是我始終相信積少成多，另外出大地圖的時候有很高的機率開出寶箱妖氣（寶箱可能開出藍票！！！20體，挑戰券，大量金幣等好東西），台服馬上開的石距副本也是打完本以後發現的，自己開出的石距無CD！！！跟上別人石距車的一小時CD不共享。

神秘妖怪封印hints 殘體字慎入

其實上網打 陰陽師 XX 已經有好多大陸網詳細咁講

唔好亂食黑達摩同白達摩
黑達摩係升技(留返升ssr)
白達摩係比4/5升星用
紅達摩就升lv用

玩法影片:

遊戲畫面:

IOS LINK:

留名
有位新手中1001無開

肝狗糧撚留名

辛苦巴打 詳細過我之前

點解要比假希望我

倒倒倒，倒錢落海，不過一樣照買

有冇人有iOS 茨木 未綁acc放

今日終於刷到6號暴擊針女...但4星

我刷到3星都照用

又比假希望

刷到6星針女2 4 6號位果下好激動
一睇主屬

我連3星針女都未有
今日打中個暴擊係心眼

用住先

係味有bro想刷鐮鼬
終於過左黑晴明

過左黑晴明但未打過18探索

雖然我刷過 但其實未刷到

想問呢粒心眼有無用 求解答

想問下我而家姑姑4星30lv,山兔同打火機都3星25lv,應該先谷4隻白蛋上4星俾姑姑上5星定將山兔同打火機都上左4星先再谷白蛋?

另外之前睇姑姑5星就可以1帶4狗糧,想問下係刷邊關帶狗糧?
thanks

同你用緊粒類似, 無必要升 廢屬

升左姑先
我自已就5上6星先用白蛋 如果白蛋多4上5都無問題
刷難度最難個關

想問會長除咗Line group之外仲有無其他？例如telegram
因為我Line account唔知做咩入唔返

暫時無咩位 排住5個先

無啊 得line group
入面有幾十人 所以費事再開住其他group

用邊粒好 一粒5星靚屬 一粒6星廢屬

5 再等下粒

我會用6 星，你粒5 星都廢廢地，2暴2速，6 星+15 攻多勁多

仲有3分鐘
俾粒6號暴擊針女我啦

3星我都殺

唔捨得11速

又食白果

第一隻ssr 但我寧願要多幾隻打火機

賣左個AC又想玩返,而家係咪冇得刷首抽

玩多排d火機多到你唔想要

痴線現家結界好難打
成日都搶唔到一速...

依家重收唔收人?
名:陰暗的奇跡魑魅

青行同紅葉升唔升得過

有冇人中左好多次呢位靚仔？屌你老味已經中撚左第3次
Btw都幾好睇

咁快又滿左😢😢😢 硬係入唔到d 好寮
36lv 卡係點靖明中

咁砌好唔好

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

排隊list:

1.Yuuu24
2.bybusss
3. Zenox
4.我本人
5.陰暗的奇跡魑魅

仲可以選擇加入Line group 約巴打刷覺醒/御魂
大年初一 仲會一次過買30個公會禮包 手快有手慢無

40lv都卡緊

想問一問御魂升lv時，邊個副屬升係random??

係

35lv過
不過中間係咁燒錢升御魂升星先勉強過到

應該有..

青行升得過ge
紅葉就麻麻

想入「有間閒寮」
請問仲收唔收人
我43lv

31lv山兔打唔過第三層是否正常

頭5層easy mode
第六層先係真正開始

卡左第五層
巴打之前出過故？

好好運 吸你運先

義工巴唔好掛住打機 幾時有新故呀

LIHKG排完5個後係咪已經冇位

同問係咪5個就無得排位啦？ 36lv 依加個公會成日都唔買加成 明明唔係無錢.......

點解公會唔買勳章加成嘅？好有用咖喎

姑姑鳥6號位你地揀暴擊定暴擊傷害
依家一件5星+9
暴擊傷害+47%
攻擊+21
防禦+4
暴擊+7%

另一件4星+6
暴擊+18%
攻擊+19
速度+2
防禦+3
暴擊+2%

唔知會長 有成16000蚊剩係買一個經驗加成 好孤寒

暴擊，唔夠暴擊觸發唔出針女就無用

一黎就想做到大陸土豪咁？你有冇咁既財力先？
如果係平民，當鳥已成形，升級第一步係繼續用6 星暴，但換成4針2攻，暴擊》80 就合格
再想升先至4針2暴谷暴傷

thx巴打
結果防守諗緊轉唔轉陣好
本身:椒圖 吸血gay 雪女 打火機 爺爺
換唔換姑同青行入去？

而家都有出

我喺facebook有出呀～

一定暴擊行先

我打咗兩個星期魂7都未有一粒暴擊

除咗樹妖爸姬呢啲9唔搭8
得粒4星心眼
但心眼加攻，即係如果用左又要放棄15%暴

咁我應該升爆粒心眼用住先定keep住用非暴擊網切好

當然係平民喇

我吸我吸我吸

防守我放白蛋，方便人又方便自己

防守我放狗糧，方便人但係方便唔到自己 啲人放大天狗既

首抽吸血姬可以開局未？

係啊 暫時味有位住

你係LIHKG團巴打?

因為依家儲緊勳章到時年初一 一次過買哂公會禮包

刷到SSR or SR姑姑就開波 最理想

不過唔刷都無所謂 都一樣玩到

明白！
SR姑姑 係咪即係 姑獲鳥？
Thank you a!!!

係

不過依家刷唔到 遲D都有活動 可以拎到姑姑

OK! 麻煩曬！

開啦 我都r開局

我留定個名先 id：Khayhei

齊齊做仆街仔

結界無雙倍血..速度唔夠成日比人秒殺

得罪講句 結界防守落full team都係自私自利既人
你防守成功先拎到2個章 累人地冇左張挑戰卷
人地贏到你就有體/結界卡/百鬼卷 有時仲有藍卷 仲有5個章
你防守輸左又唔會少忽肉 點解唔益下人
冇錯我係快唔過你 你可以盡情恥笑
但要威去鬥技威咪得 防守成功又唔覺有幾疊馬
利申 跑唔贏人係到呻幾句既垃圾

結界去到50 級以上仲難打過鬥技
只要對方搶一速，有茨木，你打唔到尖就

留名id: iirroonn

御魂好難刷到勁野 比抽ssr更難

當你試過一星期防守拎幾百個章就知點解個個都放full team

我係擺full team既，講講自己睇法
我係鍾意有挑戰性既，打結界見到人擺達摩我會有d失望，
相反見到full team我會好開心咁打，
就算係咁輸我都唔會怨既，所以我都傾向返擺full team
咁睇，我欣賞考慮其他人而放水既諗法，
但結界本身容許擺full team，
所以我覺得唔應該judge擺full team既人
大家有大家玩法

唔覺
要打就全力打
打唔贏係我自己廢
但邊有理由讓賽？

留名 都無用住
真係暫時無位

到時有位再通知巴打

見到對家係兔+茨木就要出椒圖

如果椒圖都唔夠人隻兔快就唯有認命

我連3星暴擊都未有

產已破 第2粒2號攻 好似得個暴率有用 係咪用得

友間閒寮嘅話收人呀
自己申請就得 仲有幾個位

全力打去鬥技唔得？
鬥技你輸左會扣分 咁梗係全力打
結界防守你輸左又唔會跌野 係冇左2個章收入啫 但人地贏左既話 得到既野一定會多過2個章

結界防守根本唔係pvp賽事 何來讓賽之說
一個電腦程式幫你開自動同人地打都叫賽？

其實個重點在於收益 我都知大部分人既諗法 因為我曾經都放過full team

但鬥技滿足到既我唔覺得仲要係結界到攞
自已拎2個章 vs 人地拎5個章+錢+體/結界卡 我會選後者

想喺度感謝施捨過姑姑碎片俾我嘅各位寮友
冇刷首抽就開局，又一直抽唔到，之前有得刷妖氣嘅時候又刷唔夠
結果要喺寮乞碎片
今日又有因為有人揀咗我玩百鬼，有成6塊姑姑碎片咁多，終於可以召喚到姑姑
雖然唔係寮友，但如果你有睇開呢個post，想喺度感謝你，楷j_god

唔係滿唔滿足嘅問題

得30lv申唔申得 依家果度個會長好少上

終於打贏黑晴明啦

有冇人有性趣刷鐮鼬？
兒家到12點都得

經驗加成完左呀
快D買番啦

新手想入 坑，有無話邊隻首抽好啲

打咗兩星期

打唔過人既時候我會諗辦法練卡砌贏佢

打一半禁錯send咗出去
我曾經都因為隻兔跑唔贏人而諗盡辦法max速隻兔
跟住贏咗會勁有成就感

唔夠快 真係唯有更新
一跳舞 人地隻 茨木 一轟過黎 無得還擊

曬下隻鳥先
利申肝緊上6星

對面一速雙拉基本上可以退出戰鬥
打得多睇名就知跳唔跳得贏
依家結界成日有鬥技前百既蛋散
打完3勝更新算數

我都試過用曬廿張卷為左打贏一個人

無神神中隻垃圾
係咪可以用黎返魂

等陸服confirm改成點先啦

又俾假希望我

當你刷到冇左希望嗰陣就會唔覺意跌粒比你
我粒6星6號位暴擊都係咁 某日揀d垃圾御魂去食嗰陣先發現

係
我都試過真係打唔贏而refresh

雪女係咪用左一段時間之後應該棄左佢

雪女裝日女=正

我由頭到尾冇用過

想問下轉升呢粒直至打到好屬既5/6星好唔好

唔好
3星同4星無咩大分別, 仲要呢粒加生命,
除非你有粒新3/4星 D 第一二副屬已夠靚先再投資

Thanks 暫時未打到+暴既主屬同2件組合係15%暴擊 想問下咩級既御魂先出6星/商店幾lv先有

魂7

41LV 商店開始賣6星

原來41先有
用緊4星姑姑打唔過魂6

就嚟非洲中級之際抽到
不過都好開心呀

派咁多寮既福利

1隻5星唔係40隻2星炸咩

謝會長

唔係54隻炸咩

加埋開左200勾玉 換左11抽得一張sr
就快夠6千換ssr

新年快樂啊 大家

神鑫? 有ssr換咩

到時儲到6千應該都開左

年初一抽到2個ssr

今日全r

會長真係好好人

記得多謝埋副會長啊

燒

2張小鹿男?

新手玩左無幾耐入坑
想問下課金買邊種禮包最化算

買月包同15日最抵now 雙倍

祝大家雞年快樂
抽多d r卡

求35lv主線攻略
俾大天狗加黑晴明SM
我用打火，兔同鳥

出神樂 用風同三隻手
兔一開始跳...你隻鳥要快過神樂...出兩次技秒左隻狐就基本上搞掂, 之後大天狗

神樂124速，但鳥得113

各位巴打新年快樂
如果我有姑姑同妖刀，
應該要升邊隻先好

花鳥 燈姐

....公平咩

升姑姑先 有aoe 易帶狗糧

鳥碎好難入場啊

有姑姑同大天狗我係唔係應該主力升大天狗就得 仲洗唔洗升姑姑技?

好嘅 感謝巴打
新年抽多啲ssr

大家咁話

想問鳥碎開到幾時,點解好似無通告既...

升埋姑姑技啦盡量

我哋個會長都好耐冇上線....

應該
新年逗利是

我果個勁耐先上一次 又唔買經水 好想走

想問下有多既R係咪有用個D食哂佢升技,無用既拎去神龕轉分?

佢活動公告有講 1.28-1.30,2.7-2.9 10-12/18-20
探索極都係得啲咩餓鬼 跳跳弟弟 姑車又上唔到
屌佢

差2隻滿技/.\ 加油

表情撚

鳥碎每次得一粒

17日 都逗咗好耐

有冇療收人 有既我即刻走

入左個幾多交流既公會
有台灣人有香港人
每日都會開團突 7點準時開狩獵
想入自己加,公會名叫 千歲鶴

跟機

lihkg

唔係冇位咩

非酋中級達成

就快有月見黑

25lv以上 日日on就收喇
悠閒玩

不過我地唔係好常moon住連登post
你地想入就自己申啦

好呀 我一陣申請 唔該

終於⋯⋯終於俾我打到啦

打完5星打6星

已經好滿足啦

打左兩個幾星期 3星都無粒
而家一出就出粒5星俾我
6星都係多2%姐

lihkg重有冇位

6星係多17%, 唔係2%
不過你粒6號副屬唔係加落攻擊都用到好耐

6星同5星能力差好遠 但5星高4星能力小小
但貴好多

今日魂10出左好多防禦6星

原來差咁遠

終於5星姑獲鳥

開 team 2 啦

好似34星之後直換6星最抵?

即係過山兔一定要6星2號速

首先你要打到

應該 第一頁要有呢張圖

6000既里程我已經到一半，月見黑既時候我應該夠數等換妖刀

我差1500左右就夠6000 應該就快中級

呢個時候小鹿男就會黎同你拜年

屌
好心啲撚樣呢兩個鐘就唔好開啲骨女海坊主出嚟伏9人啦

岩岩打場40lv姑姑
俾人出椒圖完美伏左

完全入唔到姑姑副本 唔夠人快

好想要月見黑 無價寶

兩隻手指
狂撳refresh同join制
你睇到間房先撳進入已經遲咗
無得睇定先

個ser 好lag

終於禁到 有一塊已經好感動

有無咁難刷呀, 2個鐘無一隻都半隻啦

8000

打左11張

想問問呢兩粒邊粒靚d

冇哂錢 點算

用勾玉買錢
我有排強御魂強到無晒錢跟住係咁用勾玉買錢
d錢倒水咁倒

小鹿男同我死開

慳返啖氣同錢吧~
再刷過粒/等6星

4，5星時期隨便用，你既目標係6星

好既

頭先無啦啦又抽到隻鳥
可以雙鳥陣

了解

原先嗰隻升滿咗技

而家個打姑姑碎片活動想刷得到就禁組隊，妖氣封印，左手手指不停咁更新，右手手指就狂禁第一間房個位，入到咩就打咩，你先有機會入到
利申:上次活動最後兩日先刷，一日一隻，最後都食黑蛋升爆

差2技就滿
唔會拎黎食咁哂掛

食啦 雙鳥唔係唔得 但我怕你後悔

雙鳥不如升爆一隻技再諗

想問下姑姑鳥係要係幾點到幾點打？個活動去到幾時？

前幾頁有講

入咗幾次 最後都翻車 啲人出雪女爭火 扣得又小血 屌

入啲低lv 啲

新手首抽SSR荒川之王，開唔開局

自己打探索仲好 帶下狗糧 等開車

刷咗好多次妖氣都出餓鬼嗰啲垃圾

自認有心玩到後期 可以開始
自認有錢仔可以開始

自認想一開始就屌打人地 就重刷

Ssr就開啦 依幾日刷隻鳥就得

終於滿技姑

屌外國撚好易miss左D活動時間

為咗換鳥個外觀 課咗618

半垃圾

姑姑其實唔難抽
又有得打活動
百鬼又成日掟中
所以抽中一定升技先

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

依家有2個位
排隊list:

1.Yuuu24 (已入)
2.bybusss (快D申請啦)
3. Zenox (快D申請啦)
4.我本人
5.陰暗的奇跡魑魅

仲可以選擇加入Line group 約巴打刷覺醒/御魂

好似馬馬地，打單體

土豪
其實唔課都可以拎到

點做 成個新年既卷夠數換?

夠達摩但係冇錢升星

巴哈計過唔課都拎到
不過我都想抽下怪同拎粒黑蛋

我有隻妖刀，我諗住唔課金
D黑蛋應唔應該餵姑姑

我而家已經拎左黑達摩
之前儲落1000石換左11卷
同埋佢而家每日都送卷

我計過2月9日前一定夠

記得每日抽三張就好
順番打火機活動

放心啦 黑蛋比你想像中易有 我自己鳥都有食黑蛋

之前有儲落藍卷冇乜點用既其實夠，不過我都係大洗既人，所以都課左

姑姑個skin真係好撚靚
開技既時候好似用刀切紙咁沙沙聲 好正

要重課先勁

餵左妖刀先

酒吞升升下又覺得幾好用, 係帶唔到狗糧ONLY, 打鬼王好撚正

我刀爆左技
姑差2lv
諗住呢幾日打多兩隻出黎升埋佢

而家黑彈可以喂俾酒吞

我睇攻略
打山兔要靠酒吞

有5星大天狗 仲升唔升5星故好？

一個二個都有妖刀，可憐既我

3隻在手

我刷咗日鳥碎 都想直接俾黑蛋鳥食算
好難入場

而家再抽左兩次，中SR，鬼使白同姑獲鳥

想要茨木

i know that feel

輪入道好撚難刷
打左成日得件6星6號生命 同 5星6號爆傷

呢件石矩出，showoff一下

有鳥可開
重點養

抽一野先

近十幾抽都係得一隻廢SR

岩岩中左閻魔
點配陣好?
目前5星得妖刀同鳥(肝緊鳥上6星)

御魂5層出唔出到5星

post完即刻出左個5星

算點先大佬

山童勁野黎

刀 鳥 打火機 閻 兔

一開波封左對面拉條技
三速打火機
刀同鳥合力秒左對家隻主攻手

陰陽師方面，進取少少可以用神樂疾風俾閻魔封多一條友技

保守啲就晴明開盾

總之閻魔一定要搶一速

俾酒吞用

差45塊就可以合茨木

速度夠快既話有無機上到八段？

刷極都係防禦主屬

御魂點配

我都係前日先開始練

4件套魅妖（25%混亂）／雪幽魂（12%冰）／鐘靈（8%暈） + 是但兩件套效果命中+15%

2號位速度
4號位效果命中

4號位係靈魂，你見我乜都未升好都已經+53%效果命中
基本上俾佢扑3野係中硬

至於四件用冰定混亂定暈就隨心
混亂機率最高，會令對手用普攻random打人（包括自己友）
所以最唔穩定
我會用混亂係因為娛樂性最高（試過搞到人地個3怒氣酒吞打爆自己友 ）

有冇巴打換碎
13茨木10燈11天狗
換妖刀or花鳥

點樣換碎

你捐我我捐你

酒吞應該點配魂?

好多玩法
主流 猙/輪入道
初期冇御魂可以拎狗糧隊長套針女上去打
後期地藏僧半坦酒吞
聽講嗚屋都唔錯
屬性半坦就2速4攻6血，全輸出就平時咁

11天狗 用11妖刀換

用妖刀換你茨木碎

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

依家有2個位
排隊list:

1.<em>Yuuu24 </em>(已入)
2.bybusss (快D申請啦)
3. Zenox (快D申請啦)
4.我本人
5.陰暗的奇跡魑魅

仲可以選擇加入Line group 約巴打刷覺醒/御魂

Ok
你地都係lihkg?
名：陰暗的奇跡魑魅

yes 但你有冇入line grp

痴撚線, 打鬥技我滿血茨木俾妖狐連死咗

紅色達摩你地係拎來強化定係拎來當狗糧

放住係到 紅噹噹 過年嘛

我想入
Id: ericboy
幾時申請得？

家陣練緊六星 唔夠狗糧升星

掛ing 隊

入左line grp講聲
到時比id 你 廢時呢到打左出黎比fd 見到
間接自爆

又話1點禁紙人有覺醒加倍 都冇既

你會到有符 係咪你未攞哂信箱啲野

要拎哂先得? 我囤左D壽司諗住打

唔洗拎 睇過就得

THX

留名id：Khayhei

當我估計中級非洲人成就 就快到嘅時候，竟然比花鳥卷亂入

新人連中荒川加茨木

中茨木真係好開心

岩岩打到
可惜副屬無暴傷

但我點申請？公會咩名？
仲有半個鐘就申請得

石距係咪都要41lv先會開始出6星,而家剩係間唔中會出下5星

人品

養狗糧

打到魂7就會出

打唔羸魂6

除左茨木之外其他4隻過個陣幾星?

我除左小黑同姑姑4星之外其他都仲係3星
差1隻狗糧可以升姑姑上5
諗緊係咪上左5之後用姑姑帶狗糧升埋其他4星先

終於過到
天狗果度斷咗次火嚇撚死

激死啲刷副本又攞到嘅玩家

叻叻
想當日我得隻5星鳥過魂6都好辛苦

茨木五星應該夠打
御魂問題

升5星係咪用白頭升

有跌咩

打左幾場

上頁有

唔該晒, 我個網虧虧地, 成日F5唔到

睇巴哈講有人刷御魂攞到

我用完n卡 升一之5星
以後只會用白蛋
打到痴線

點解大天狗好似難過雀中針女咁

我岩岩都過到 一開始斷火果下嚇死

而家有五星大天狗
其他三星有姑 惠比壽 兔 白狼 鬼使黑
應該升多隻輸出定升奶同兔好

搵鬼王係咪冇人會入 搵到姑姑都冇人入既

我地會即刻同時唔同人搶住開場

求攻略 打左幾次?

姑

SHOW 晒圖仲要攻略

自己睇

我都升緊食髮鬼、鐮鼬同第二隻兔
我有酒吞所以可以用多啲火拉

成功買到粒6星暴擊啦

ID:薯茄貓痴漢

唔知要排幾耐隊先入到LIHK

我自己本身有一隻兔一隻食髮一隻鐮
為左個山兔SKIN, 我升多2隻山兔去4星, 先玩到黑科技

兒家磨緊第10關, 成功既話我放圖上黎

原來係d藍蛋食哂我d錢 唔係御魂

恭喜

仲有6星速

山兔一速要幾多先打到兔10？

我一速176 二速157 3 4速唔洗理
但你隻打手一定要高速過4速 如果唔係冇出場機會
今日打魂8就出現呢個問題

血要幾多? 我6000幾去到第3RD 都比人集火打死

Thanks bro

岩岩終於頂到, 但係斷左一下火就死左..

狗已經5星無必要升姑

狗神同櫻花妖值唔值得升

為咗解任去返打魂六真係好多豬隊友
一係就死都要帶自己隻低攻主力搶火又唔換座敷/山兔
一係就帶隻慢過晒所有人既山兔
跟住就被滅團

你地會唔會有時連WIFI 會有DELAY?

頭先有個13lv撞左入我個場係咁搶d火打幾十 我完全唔知佢做緊乜

我之前都有講過呀巴打
完全認同
會唔會因為吹風無斬人咁大力打落去

依家set 左 最低都2x lv
入黎打又搶火 唔出火 又手動

有冇人連唔到入game 係咁話我登錄失敗

有人話穩陣7000
因為有暴擊
不過我3星滿6000幾都無事wor
雖然都係得返好少血

我都唔知係唔係錯覺 成日都4下冇針女 但係雀平時好似一定有一兩下有咁

岩岩用紅達摩升埋隻狗糧終於儲齊4隻白蛋將姑姑升上5星,再用你既組合終於過左魂6,想問下而家去到魂7係咪代表打石距係咪會有機出6星

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

依家有2個位
排隊list:

1.&lt;em&gt;Yuuu24 &lt;/em&gt;(已入)
2.bybusss (快D申請啦)
3. Zenox (快D申請啦)
4.我本人 （可申請，留位至30/1 11:00）
5.陰暗的奇跡魑魅（可申請，留位至30/1 11:00）
6.
7.

仲可以選擇加入Line group 約巴打刷覺醒/御魂

次次抽完都見人中妖刀姬 係咪痴線

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下自己加名 唔好再quote黎回應 好難睇 與巴打展開激烈遊戲

依家有2個位
排隊list:

1.&amp;lt;em&amp;gt;Yuuu24 &amp;lt;/em&amp;gt;(已入)
2.bybusss (快D申請啦)
3. Zenox (快D申請啦)
4.我本人 （可申請，留位至30/1 11:00）
5.陰暗的奇跡魑魅（可申請，留位至30/1 11:00）
6.
7.

仲可以選擇加入Line group 約巴打刷覺醒/御魂

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下自己加名 唔好再quote黎回應 好難睇 與巴打展開激烈遊戲

依家有2個位
排隊list:

1.&amp;amp;lt;em&amp;amp;gt;Yuuu24 &amp;amp;lt;/em&amp;amp;gt;(已入)
2.bybusss (快D申請啦)
3. Zenox (快D申請啦)
4.我本人 （可申請，留位至30/1 11:00）
5.陰暗的奇跡魑魅（可申請，留位至30/1 11:00）
6.ericboy
7.Kheyhei
8.薯茄貓痴漢

仲可以選擇加入Line group 約巴打刷覺醒/御魂

有時d豬西隊友帶無速打火機 卡晒火先on9

依家有5星大天狗姑姑 係唔係應該刷左御魂先再升6星?

岩岩退左
盡快申
等等我啊

有d就眼中根本無隊友呢回事
同場兩隻座敷定螢草都試過
根本刷素材就唔係俾你慢慢磨
（而且d怪咁高攻真係唔係你殺佢就佢殺你）
要打就打自己實力足夠有餘既層數

有機會囉 過左魂10都唔係成日跌6星

魂7一樣多
拎神樂打有
拎明明唔開盾有
補血又有
拎椒圖出黎又有

升6星先

無事
可能你個wifi有問題

Why not both

呢樣都不至於滅團

巴打幾時再抽

好既6星魂難刷到死 我壓左幾個禮拜lv都未見到一粒 一定係全力升左6星先 等有加倍先刷魂好過

咁淨係針女果日先打魂 平時升狗糧算

而家咪有

呢半個月都有御魂x2
好好利用

我未玩過依家開始會唔會已經唔建議玩

唔會 唔洗追進度

但魂七開始真係明顯個人心情平和咗
一打返六或以下就

好多時好有默契咁一隻座敷一隻山兔三隻攻
有時遇到好隊友真係感動到喊
試過遇到d隊友太好傾大家一齊買體繼續打御魂為咗傾埋落去

真係死都唔肯跳招技

初級已達成

一速二速即是咩黎？
山兔，打火機應該帶咩御魂🙏

入左連登團運氣好左

我隻姑24lv，打到魂3，係咪刷住4星針女用住先，唔洗強化？

山兔帶招財貓 打火機帶火靈

難得幾靚既六星

一速即係解你個陣裡會最高速嗰隻
二速第二 如此類推

山免多數帶招財
打火機要睇你個陣
如果係一波流 開局要用好多火 就帶火靈
如果夠火可以帶招財

你成日都咁好彩嘅

升高小小lv再魂4 5 6 打一粒暴擊6號位要強化（2件有暴擊15% 唔洗一定針女e. g. 破勢）可以同時刷針女

請問9同10要幾速

無記錯的話10 好似207

好缺錢呀

姑姑新皮膚真係好靚

咦有人認得我
我係真係幾好彩 成日俾frd搵我轉手氣

+1
成日覺得自己好多錢
點知強兩野御魂就無晒

17lv 得青坊主 鬼女 鳳凰火 同犬神 sr 繼唔繼續好？

痴線點先有207

屌 計岩拎完中級夠拎鳥skin
依家彈隻ssr都唔知開心定唔開心 仲要係唔想要個一堆

Quote錯

想問下我而家最高可以打到困難6,想問下用5星姑姑帶4狗糧應該刷困6定係刷困2順便刷破勢好?

困6

打左黑仔出黎先啦

御魂就去番打大蛇啦

我諗緊四兔有無可能硬食一野圈圈而唔死

點先令個陣 更上一層樓？

呢家

沖副本
主力
5星姑 4星金魚爺 4星兔 4星火機 4星白狼

pvp 會考慮入 4星閣魔...轉金魚

我無ssr
Pvp上到1500停左....上唔到...
想轉白狼個打手位.... 對貝殼好無力....
姑姑瓜左就棄得

副本推副魂7就停左....

我果陣打10關係用

一速188 4星山兔 雜御魂
二速160 4星山兔 招財
三速159 3星山兔 招財
四速119 3星山兔 招財
速要高過119 4星螢草 招財

用晴明 128速 縛、守

全部最少要高過6000血

想輕鬆升2400分好易， 升勁隻一速先
之後玩雨火流

同埋你依家升左隻6星姑先會比較好

暫時刷副本無咩式神可以挑戰姑姑地位 所以姑姑可以6星左先
pvp講個陣容 你見人地出椒圖你仲點會上白狼
一係你拉條一波秒左佢先 唔係你點都輸

終於得左啦 成日連續斷火搞到輸
我起碼打左廿次
最後真係失敗乃成功老母

但我個陣 非洲到無咩好選擇.....
雨火流？ 係邊隻加邊隻？

有閻魔pvp根本無敵
是但俾粒升爆咗嘅4星 2號位速度御魂佢，一開場封左對家拉條技

2速兔拉

3速打火

鳥同白狼 夠力秒左對家隻主力輸出啦

食髮鬼3火技 好易斷火
所以我自己之後都轉左用4山兔

有無鳳凰火?
正常係鳳凰火 雨女 山兔 打火機 加隻輸出

食屎

原來我有11隻雨女
0隻鳳凰火

去百鬼掟隻出黎
我都係雨火流，要有鳳凰火唔難，堆命中先難
另外鳳凰火食暴擊，所以最理想係2 蚌2火靈2暴

我前前後後乜都試過
食髮/座敷 最後都係4山兔最穩

點解鬥技d人高lv定低lv過我既都咁勁嫁

勁

188 速連招財???

螢草御魂要求高唔高

其實有幾種打法,
1) 1速要201或以上, 咁你先可以搶先拉條
2) 如果你同我一樣無201速, 咁唯有將全隊血量升至6000以上,
咁樣的話, 你會係第3回合一開始比2隻兔位攻擊而唔駛死, 捱完2下之後,
你就可以繼續黑科技大法
(6000血以上=4隻兔仔都要覺醒+4星+少少生命加成御魂)

唔高 只需要速度唔慢過4速
同埋 要注意攻擊同自身血量既比例, 因為你會比人100% 反擊傷害,
如果你攻太高血太少, 好易一下反死左, 所以其實唔好太高攻高血會保障D

我果隻無 但最少一定有4套招財

螢草御魂 我係招財+2針女炸

針女有冇+15

有冇做有茨木ac放？ios

無 一個 +9 一個+0 招財就全部+0

201速無用，佢強制先手

岩岩抽到隻妖刀
但我隻鳥都練到5星
而家唔知升邊隻上6星好

姑姑先上六

4ssr,我吸

明知唔會中都係咁抽落去

really? 我見大陸網寫201
咁姐係6000血係must 要硬食

4星爆lv兔基本能力可以post 出黎睇睇嗎 因為我4兔都未4星 而家肝緊

個時堆到佢初版難度個一速，但都仲比佢先手先知係強制攻擊

唔駛爆lv 4星就可以
呢隻係最慢個隻 撐血過6000就可以
同埋裝招財貓

嘩好彩咁我無為堆而堆 慳返d 錢

新手一問
完全鳩玩

而家資源上夠升一隻上5星
應該升酒吞定姑鳥

利申：26lv

上姑就Okay

利姆露係咪香港公會

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下自己加名 唔好再quote黎回應 好難睇 與巴打展開激烈遊戲

依家有2個位
排隊list:

1.&amp;amp;amp;lt;em&amp;amp;amp;gt;Yuuu24 &amp;amp;amp;lt;/em&amp;amp;amp;gt;(已入)
2.bybusss (快D申請啦)
3. Zenox (快D申請啦)
4.我本人 （可申請，留位至30/1 11:00）
5.陰暗的奇跡魑魅（可申請，留位至30/1 11:00）
6.ericboy
7.Kheyhei
8.薯茄貓痴
9. 北堂曜月

仲可以選擇加入Line group 約巴打刷覺醒/御魂

Thanks adore

ok thx巴打

係因為姑實用d?

幾好運又中多隻
利申課一次$58蚊咁大擺

姑姑用黎刷野差唔多最勁 酒吞就拎黎pvp 但係你唔刷野又打唔到pvp 所以基本上個個都升姑姑先

妖刀好易抽
利申3隻

留名

兩隻

吊哂你地老母

btw櫻花妖點解咁難抽
百鬼夜行又唔見有佢

試左廿幾次先打得贏黑晴明

廿幾次已經好少

PVP 想玩椒圖，花鳥卷，吸血姬反擊流，有無得諗
仲有2個位， 落兔/姑鳥/打火機 ? 落邊2隻好
唔知PVP 係咪一定要拉條

玩咁耐最好果粒， 全部6星都係石距出

我都想要六星二號速
依家隻山兔打鬥技都跑唔贏人

買左50%經驗加成都好似無咁
我打困12一般都係得9百幾經
有冇巴打可以講解下

淨打exp up怪

兵俑 雨女 打火機都得 但椒圖/兵俑要搶到一速

唯一一粒6星 副屬冇速仲要18%爆傷

得吸血姬一隻輸出會唔會好危險

好靚呀呢粒

仲要加啱晒係速
我都唔知係咪同效果命中有仇
真係次次強都強晒去效果命中

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下自己加名 唔好再quote黎回應 好難睇 與巴打展開激烈遊戲

依家有2個位
排隊list:

1.&amp;amp;amp;amp;lt;em&amp;amp;amp;amp;gt;Yuuu24 &amp;amp;amp;amp;lt;/em&amp;amp;amp;amp;gt;(已入)
2.bybusss (快D申請啦)
3. Zenox (快D申請啦)
4.我本人 （可申請，留位至30/1 11:00）
5.陰暗的奇跡魑魅（可申請，留位至30/1 11:00）
6.ericboy
7.Khayhei
8.薯茄貓痴
9. 北堂曜月

仲可以選擇加入Line group 約巴打刷覺醒/御魂

打錯左個名 第7個 改番

嘩 好撚勁

請問下妖刀覺醒之後第三招被動係咪冇得升級？
係咪覺醒之前或之後 食黑蛋都冇分別？

搵唔到人打魂10
想搵巴打加倍刷魂10
7000攻 93暴擊鳥
ID:盛大的契約黃泉

啱啱抽中大天狗
依家姑姑5星
想問下係咪可以放棄將姑姑上6星，直接升大天狗？ 另外仲有茨木同酒吞

係
放心食用

你隻姑啲技咩level先？
你一下子要升咁多ssr
我怕你唔夠黑蛋

93暴好危險...

1 1 2
黑蛋得10隻

咁就不如升狗算

我以為夠轉左啲攻同速，宜家6900攻99暴127速
求魂十隊，石距，商店死都唔出二號速

唔該巴士

163兔 3隻118速都夠啦

玩到40LV 終於抽中 第2隻SSR

第1隻 闇魔
第2隻 花鳥卷

花鳥玩咩魂？
無升淑圖 兵俑

Pvp路 2隻可以點配合

人地要刷魂10 唔係要過

花鳥卷好似冇咩用

玩緊椒圖 花鳥 姑姑 吸血機 打火機
連左線吸血同花鳥 瘋狂反擊
姑姑又跟佢地一齊反
好撚爽

花鳥同吸血好似唔係好夾 壓唔到血

年初一開30個公會禮包 開到250玉 2粒黑達摩 多謝會長

我開黎開去頂多50勾...

食屎
要升椒圖 吸血 花鳥3隻....

有30LV金魚伯伯 其實好夠用
點解唔係其他SSR

咁咪唔好玩住囉
又唔係有ssr 一定嬴

其實椒圖升一隻冇壞

岩岩鬥技隻閻魔打贏左個5星大天狗
所以佢真係pvp女神呀（尤其有埋外觀卡

有買

但我只會諗起葉劉條腿

有6星鳥,第2隻6星升邊隻?

妖刀, 茨木, 天狗(滿技)

鐮鼬係咪升到拉條招技就可以覺醒？

yes

廁木

公廁木

頂 想講酒吞結果打左茨木 做乜鳩

配咩陣?

頂

我9成 6星魂都9唔搭8

攻擊型魂 如針女破勢 一定加防血
血量型魂 一定係加攻
防守型魂 一定係攻

妖刀囉

而家有4*滿LV 小黑 . 打火機 . 螢草 . 山兔
5*滿LV 鳥

同埋一隻新抽到嘅鳥

仲有啲無咩升過嘅例如小白 . 犬神 . 鬼女紅葉 . 絡新婦 . 白狼

想問下係咪應該升左鳥上6*先, 再升小黑? 多出黎隻鳥都係食左佢? 因為而家隻鳥差1技就滿，就咁食又好似有啲浪費

抽大天狗 有咩用？

好有用，可以係神龕到換到750點

上鳥6星先 首要任務 肝6星

我而家玩咗十日31lv都未肝到一隻5星，呢個發展速度係唔係太慢
而家先有隻小黑4星30lv 打火機 雪女4星，其他未升過。目前肝得小黑上五星好痛苦

慢慢..,當你肝到上5星先發現 肝6星先係地獄
利申 玩左22日6星

升完1隻5星之後就覺得其實5星都好易升 依家仲係咁派藍蛋 但係6星真係痴撚線

升白狼上六星會唔會好on9
好鍾意佢草氣一野射埋去既快感
但係打pve 個陣同針女個d根本冇得比

如果第一隻最好唔好

開始無時間玩 想放ac ios
6星妖刀姬 100爆擊 200爆傷
5星茨木 閻魔 酒吞 鳥 白狼
4星爺爺 山兔 打火機
仲有青行燈 小鹿男 兩隻咸魚王未升 同埋十幾粒白蛋
有意留telegram

另外友間閒寮繼續收人

第二隻

排隊list:

1.&amp;amp;amp;amp;amp;lt;em&amp;amp;amp;amp;amp;gt;Yuuu24 &amp;amp;amp;amp;amp;lt;/em&amp;amp;amp;amp;amp;gt;(已入)
2.bybusss (快D申請啦)
3. Zenox (快D申請啦)
4.我本人 （可申請，留位至30/1 11:00）
5.陰暗的奇跡魑魅（可申請，留位至30/1 11:00）
6.ericboy
7.Khayhei
8.薯茄貓痴
9. 北堂曜月
10.永久的五更福豆

公會仲有沒位？ 加了係第10號

你條仆街

會

用落真係同雞差唔多 仲要勁難升技

我都係講緊掛機魂十

pvp唔撚使講 就算打結界見到地藏你都頭痛
之前聽人講真係冇錯 狗糧隊長 帶完自己都變埋狗糧
利申 天狗滿技

game入面有個frd插緊六星太鼓卡
我較晒鬧鐘連續寄養咗四次拎咗差唔多三百石

一直都覺姑>天狗 比我抽到天狗都係拎去神龕

暫時刷左2隻5星, 1隻5星素材 已經好攰

唔玩既AC 3抽2隻花鳥 屌你老味

睇黎呢個AC都沈迷左一段時間

大家無用既R卡多數點用?

放係度定係係召喚度換點數算?

一隊入面放兩隻火靈係咪都只會加3火

至少都2400分啦應該

仲沉迷緊 但開始抽唔到咁多時間狂刷野狂肝狗糧

吸血姬 兔

新手留名

對唔住 quote 錯左

暫時無位住，唔好意思巴打

到時有位再通知巴打

換哂做點

有用既就升技 冇用果d 賣哂換點

唔入公會可唔可以入line group

Telegram id係咩巴打

即係要踢 有黑強
有無人agger

巴打見字回覆

新玩11日留名
終於過左御8, 遲下等打到有速果陣試下用幾隻兔過9定10先

@spiec

輕鬆玩既陰陽寮招人 準時開鬼王 全日經驗/金錢buff
依加岩岩起步得50幾個成員
另有wtsapp group自由加入
有意PM / in game +咁你係鯨魚OAO (如果爆左fd加唔到可以加小號：咁係唔係魚OAO)
歡迎你加入

其實都可以自己search 歐悠宮 申請入寮既 個會名有點7唔係咁好意思打出黎

40lv姑 6千7攻,99爆/185爆傷 係咪太低?

大家d美食卡會直接用定拎黎合

@ohshittttt

合

六星我會留黎用既 其他合

6星合鬥魚太鼓先和味

青行燈開局ok?

要打連登sosad

Not ok

點解

帶唔到狗糧

一係你儘快打鬼使黑出黎

岩岩友間打完lihkg

結界卡有一張叫太陽符咒 小弟不才想知有咩效果

唔見左部電話

都係送吓碎片咁

有啲送吓體力同石

賭左300萬都冇 2號速

賭多300萬就有

點樣合架？
次次都即食....

6星加兩張1星 合 合到有
但機率低

加左好友

今晚申請入寮, 留個位
ID: 叉燒好味道

放卡個度下面有個合成
將d太陰卡合左去就有機會出，3張合出黎變一張，唔一定要太陰卡可以其他，3張異變合出黎就一定係異變，通常2張低星加一張3/4星咁合，因為三張一星合完都一星

其實有咩方法可以大量打呢卡出黎合 次次得幾張 一合就無曬

結界突破

18lv 有大天狗 女鬼 青坊主 鳳凰火 加雪女 全部滿等 可以打d咩

肝天狗上6星

點上？

你而家滿等意思係兩星???
兩星升3星就 兩隻兩星既材料
3升4 就3隻3星
4升5 4隻4星
5升6 5隻5星
計計埋埋要360隻狗糧
加油

痴Q左線....
為左6號爆擊, 走去賭左3 park 勾玉..........都唔中

重慘過抽式神, 我以後都唔會再賭御魂

3pack 618??

我課左一次618勾換錢
只買到2號位6星之後賭6號爆都gg

有冇暴傷

2號6星速

賭輸御魂真係得返個吉......
抽式神抽唔中好野都仲可拎去返魂

暴傷暴擊都冇 sosad
攻擊% 但副屬兩暴 有j 用

暴傷都無......得生命/攻擊

到底靚屬果班課左幾多.,,

我賭到六星六號暴，而家差六星二號速

慘過賭錢

到底副屬點升速
次次+3都都唔中

副屬整速仲燒錢過你賭六星二號速，就咁四星洗副屬速已經洗到傻

點升技

啱先打鬼王好意外拎咗第一

送咗粒好靚既六星日女
ps lv35但公會有好多lv45up人

終於6星啦

我仲係肝六星既路途上

岩岩抽到酒吞
如果玩反擊流
吸血姬勁定酒吞勁？

猙吸血姬勁過猙酒吞
酒吞反擊只會打一下, 不過可以快少少堆狂氣

4星鬼王

一切都係運

水呢隻好似無咁勁
之前打其他都好快死咗

我差一速先186
打兔10呀

岩岩課左16抽
抽中左闇魔 判官 白狼
本身得姑姑 下一隻攻擊練判官
另外闇魔係咪淨係鬥枝有用

判官冇用 白狼單體都勁 閻魔pvp用
係閻唔係闇

妖刀新skin條底底又靚左

幾時出

唔知港台服幾時

趁新skin未出之前快d練

鏡姬 有時可以反勝

最爽係條友 打完 太弱了

下一步 反傷 反死左佢隻主力 棄埋

全隊血牛 鏡姬隊有無得諗

想問下d藍蛋好唔好俾d 狗糧1lv直食?

食粒紅蛋再比1lv食可以一下爆lv

thanks

抽唔到練空氣

石拒掉率越來越西

大天狗開局得唔得

連登有冇公會收人
新手常on 會講野

岩岩商店買，但得3個屬性。
粒魂仲有沒用？

好呀 thx~

最強開局

啱啱打左粒5星速出嚟
糾結緊好唔好為左果+2速bump幾十萬落去換左本來粒4星

我覺得最好6星先換

隻game係咪凈係打副本？
冇得同玩家對戰？

有對戰
鬥技（即係ranked)
同平時互p

刷呢樣果樣都係為左砌隊鬥技

無6星雙速都係哂氣
錢不如留黎衝13456位速

你又啱

自己算重課 都係出得兩粒6號6星暴擊 仲有其他246位 你諗你

反而暴傷幾好出

仲有副屬/跳副屬要煩 粒針女唔跳暴傷真係sad左

幾lv先可以鬥技

唔記得10幾
每日12:00-13:00、21:00-22:00會開

一開始上到去都係做炮灰（其實我而家都係一個停留喺4段嘅砲灰）
不過打輸都有分攞
每星期攞分有上限
啲分可以去商店換藍卷

首抽得隻食夢貘係咪照玩算

食夢對刷圖完全無幫助

唔想刷首抽就join人地組隊打鬼使黑

不過最好都有姑獲鳥首抽

當然有SSR更好（大天狗，妖刀姬，茨木童子最理想）

其他ssr都要中後期先有用，除左小鹿男、兩面佛、荒川之主
前二者到後期都無用，後者太難養

下個post首頁要加埋教新手上黑車

沉迷賭博 富可敵國

閻魔係pvp女皇
除非有粒神6星2號雙速
唔係根本無得打

依家打緊鬼使喇

+6睇下出咩 我一開始都覺得應該買135 但查下資料發現135號位6星成長幅度好低 副屬4/十幾仲睇運 都係買2號位算

加了暴擊傷害、防禦加成
這個值得再升到+15？

都幾好彩 慢慢加睇下點囉

我諗你應該優先整番套針女4件＋暴擊2件先

同埋呢粒可以留，但唔好強住先，留番錢同料強6號暴擊

有6星天狗, 下隻6星咩好, 心水有白狼, 酒吞, 鳥, 茨木

2同4號位暴擊都得5巴先

係喎 完全冇留意佢其他魂

正呀喂
第12日,
參考4山兔黑科技過左御魂第9同第10層
但本身山兔得161速, 所以即時覺左食髮鬼先夠速洗
爽 之後無限石距算

玩左個幾星期，對魂系統完全唔識

好呀，等我去商店抽下獎先

呢粒點樣?幅屬冇速係咪廢

加一下落個速度都好丫

主速已經好好 岩岩賭左八粒都無 又破產

5星2號無所謂啦

唔知要幾時先刷到六星二號速

呢粒係我第一次賭

放60lv ac
6星姑
5星: 妖刀 酒吞 滿技天狗 吸血姬
有青行燈,兩面佛,金框+背景
鬥技會用既都有升,積分2500+

終於抽到ssr
有冇人可以講下花鳥咩定位

連出兩張ssr

屌你老母

公平咩

玩咗咁耐一隻SSR都抽唔到
公平咩

屌 高級路比小鹿破我處 屌到無力

終於過到兔10

新手lm

點過

黑科技 186速

我想問藍達摩最好係13級食
但如果我唔小心練到13級一半經
係直接食左佢好呀?定係加多少少練到14先食好

終於第一隻6星

升左幾耐

一星期

有無巴打知御魂副屬 暴擊最高可以幾多

係咪4隻兔都要過6000血？

咩工會

我自己係藍食紅 上到8lv比1 lv狗糧食 直升20

藍達真係好雞肋
主要係要太多錢去食

新手問問巴打意見，暫時玩左3日
有雪女 三尾 山童 狸貓 座敷童子 兵俑 童女 山兔，打緊鬼使黑返黎
應該玩邊隻好？ 暫時都唔係好熟隻game

依家15lv 打咩升lv最快

利申：得雪女 同 惠比壽

如果唔想重玩就去組隊妖氣封印打40張鬼使黑碎片合隻出黎做主攻手先

你本身用咩做主攻

雪女係人人都有

先全力打左鬼使黑出黎先
無主攻你乜都唔洗玩

狸貓係垃圾可以拎去返魂

雪女三尾係一開始人人都有

得閒抽吓卡
目標係大天狗／茨木／妖刀／姑獲鳥

如果抽中是但一隻就可以唔洗打黑仔出黎住

狸貓係end game 反擊流既最主力角色
只係開頭看似垃圾

push

有排都未end game啦

雪女主攻 抽唔到野

鬼使打唔贏

咁駛乜返魂 一張R 得幾分 留返唔好
btw 成隊真係無個打得下

陰陽師新手首抽教學：

首抽：一開始教學果兩抽係必定會中三尾同雪女，完成左第一章之後先開始叫首抽。（唔好再走嚟問首抽雪女好唔好）

首抽有幾多次視乎當下有咩活動，就2月2日嚟睇包括：
1：主角升到2lv，送一抽。
2：抽完個畫面撳facebook share，送一抽（share 個post可以set private咁就唔會洗人版）
3：完成第一章，撳主畫面中下果個「任務」，送一抽。
4：抽完上面3個，去左面排燈籠，撳「活動」，「召喚陣啟動二」，可以換一抽。

如果升到主角6lv可以做問卷調查多一抽，不過都幾費時間。

記得刷首抽時千萬唔好綁定game center，除非你已經滿意首抽。

雖然呢隻game唔一定要強勁首抽先開局，好多SR卡甚至R卡都有SSR級戰力，但基於SSR實在太難中，我係幾建議首抽中SSR 尤其大天狗、茨木童子、妖刀姬開局，至少都要有SR姑獲鳥。

如果唔想刷首抽直接開局，一開始就要走去組隊》妖氣封印，然後狂加入打鬼使黑，佢會係你抽到以上果幾隻之前嘅主力輸出。

然後一直打故事，打到你卡關為止，然後就開始帶狗糧生涯。

咩叫狗糧？大部份式神一抽番黎都係2星（有極小機會抽到3，4星），2星嘅LV上限係20，如果你想過20，就要俾隻式神隻兩隻2星（不限LV／稀有度，是但兩隻1LV N卡就得）升佢做3星，咁就可以升到25LV。但問題嚟啦，如果你升到25LV，就要食3張任意星卡先可以升到4星。咁無啦啦點搵3張3星卡呢？無錯，係要你自己升。

用得嚟喂人，當然要用最cheap嘅N卡啦，但N卡無乜戰鬥力，點可以升到20LV呢？所以要一隻有能力秒主場嘅主力式神就好重要啦，當中表表者就係大天狗同姑獲鳥，都係全畫面多段攻擊，而鬼使黑都有差唔多作用不過慢少少。而呢啲升上3星喂俾主力食嘅N卡就叫狗糧，而帶狗糧嘅高出力式神就叫狗糧隊長。

至於其他補血加速打火機，都要你升到有張4星主力先有用。

100%原創，新手睇咗先好問。
有錯歡迎各路高手指正。

雪女攻力低到R痕咁，
鬼使唔洗你打架，你俾人carry就得，記得set自動同全部較普攻

都係嘅⋯
其實R卡真係好易爆技
所以返唔返其實都分別不大
打到後期都真係好後了⋯

其實好多R 都有用 返魂又無野好換
除非爆晒技 否則都係備用啦

無用R =首無 三尾 九命貓 本身已經有攻存唔駛靠呢d 無咩特效既齋攻角

搶到隻狗咁, 然後翻車

而家上黑車，自己小心

無課 而家有鬼使黑 (5星滿技)
青行燈 姑姑 鐮鼬 桃花(4星)
應該練幾隻5星好定一隻6星好
同埋青行燈食唔食必升技好
技重要D定星數重要D

想問下 升自己升技 如果技1 1 1 食隻技1 2 2 係咪都係升1下技？
因為本身有隻三星122瑩草 頭先又抽到隻4星瑩草

今日終於過到黑晴明

唔係，本身有嘅技能點係會random放落隻新野度
你隻瑩草升過兩次，咪有兩點放落新果隻（但有可能全部加曬落普攻 ）

不過，我強烈建議你隻4星瑩草當狗糧食左佢
R卡太易抽到，你玩玩吓好快就會滿技
但要練起隻4星狗糧起碼都要兩三日
你覺得草爸補唔夠既情願喺御魂上面加佢攻

呢三隻開局其實OK嘅⋯升到3星好啦

個人覺得升左姑姑先
去到魂7魂8就會發覺黑仔唔係幾夠力

黑蛋喂俾SSR啦，如果你想keep住用做主力

青行燈你會點用, 我抽到後一直放置play 好浪費

燈姐又係鬥技用
一開始一速吸人火，當封人技用

Thanks 巴打 我再諗諗先

姑獲鳥 大天狗 升邊隻先

下次標題開頭可post

謝巴打

thanks巴打

本身我都想打 自問文筆唔太好

暴擊係唔係95%就夠?

我會升鳥先

不過利申:冇大天狗

兩隻差唔多 不過天狗唔洗lock怪

依家ios係咪已經冇得用舊方法刷首抽？

睇你係針女定其他 針女就一定要100%

咁我話曬都出過書

巴打

請受我一拜

我揀左養鳥
利申: 有大天狗

抽中輝夜姬 滿左技 但pvp黎講我覺得椒圖仲勁過佢 點算好

而且帶招財火靈又覺得好似晒佢左 回火又要睇運氣 用打火機好過

我養左天狗

屌你正呀喂

鳥易升技啲

利申無狗

如果係太鼓更開心

鬥魚正過太鼓
鬥魚第一
太鼓第二

鳥狗我都滿技 但我諗住上鳥6星

輝夜姬
我都好想要
利申：玩緊台服

我而家面對嘅係鳥刀決擇

台服幾時先有得換妖刀，我呢d抽極都冇既好想換

我刀鳥狗5星, 但我唔會諗升刀

剩返6張卷抽抽下中左茨木

鳥狗一齊上6都無問題, 2隻都好用

抽藍卷寫SSR出妖刀

呢排d石同藍券好易儲
一個禮拜儲咗三十幾抽
利申：有買佢呢排加成嗰個128

分別真係不大
我無狗，基於隔離飯香，如果我有狗我會升爆佢
好想玩全自動掛機

我會要石多過體力

上次寫屌你出青行燈

如果有刀，鳥狗是但上一個夠啦，功能太似

刀嘅單體攻擊力天下第一（唔計超土豪荒川）

有刀緊係升刀, 我無刀所以先狗鳥一齊上

3隻刀所持者
同你換隻狗得唔得

玩左2日

升狗上去啦

想問下升完妖刀同姑姑之後先鬼黑定白狼好

有姑姑同妖刀就唔洗再升鬼黑啦
升白狼不如升酒吞仲好

刷咗三個星期都冇一粒六號位暴擊
一粒一星既都冇 我隻姑好慘

但係而家個個玩秒殺 酒吞又要等幾turn先叫做痛

我星期一打左300體得一件三星暴擊

好呀thx巴打
我係排第六 等你通知

你升完2隻六星再問都唔遲

我都想要太鼓 合親都鬥魚

分隻妖刀黎啦

我都係，幾條6 星鬥魚都冇6 星鼔

課金買邊個包CP值最高

花鳥好靚 但爺爺好實用 2隻都想升

爺爺個skin重靚

升酒吞

掛緊太鼓 歡迎黎掛

歡迎掛鼓

開memu 4開刷左幾粒鐘 一隻sr 都未見過
每次都只係抽得一下首抽，memu 唔知做咩下載唔到facebook 個app 分享唔到出去
刷到hihi,仲有咩方法可以 刷快d 啊啊啊啊？

第一下一定係三尾狐架wo

+11粗粗地用住先

點解係魅妖

5星茨木 姑姑 妖刀

好想升妖刀先 陸版個SKIN好靚

合極都係垃圾可以點

兩隻都唔洗
輸出有姑同刀已經夠
刀同姑5星之後，先鳥6星，後刀6星

我刷咗成個月都係得一粒4星

依套可唔可以直接換6星

我打左咁大篇野教首抽好心你睇下啦

最實用都係姑先

hehe

你意思係用到換6星？ 可以

睇左啦，做唔到 第1,2,4步
主角升2lv 唔知邊到有得拎抽
按唔到facebook share 拎唔到一抽
第4部 唔知 係咩拎唔到一抽
好複雜

我新手岩岩玩 抽到吸血姬，妖狐，鬼女紅葉，絡新婦，桃花妖，凰皇火 我應該升邊隻先

鬼使黑

你咁樣好打擊佢
sad but true 其實紅葉都可以做完狗糧隊長既.........

開局真係
廁木 妖刀 姑鳥 天狗 先好開局...

妖燈 酒童 鬼使都可以開得....

你贏
我今晚cap埋圖俾你

我之前抽鬼女紅葉起手
但升到24Lv就抽到鳥
之後打咗隻小黑返嚟
到近期又抽到鳥

紅葉勉強用得
但最好都係打鬼使黑出嚟
一係刷過

我妖刀開局
第一隻鳥係聖誕活動打出黎
所以從來未上過黑車

刷左全日 就快夠狗糧升6星

酒吞開局第一時間都係要打黑仔出嚟先
佢點帶狗糧

勁！

岩岩先肝完隻鳥上6星...隻山兔4星 2號位裝速度主屬5星+15 都係得159速度
d錢已經冇撚晒

琴晚仲解左個成就 非猶中級

點解咁低 我4星+15 其他4件+2都161

巴打散件上? 其他4件都有速度咁好

4招財2反枕

依隻燈發生咩事

有錢乜都得
個條友課左好撚多錢 出晒名

[android ]賣3SSR帳(大天狗,酒吞,青行)連空GMAIL, 有1400石,信箱有400體, 四面佛下星期集齊 有冇巴絲有興趣?

唔該哂呀巴打
因為淨係識係任務到拎一抽

打左500體雙經已經就黎痴線

主角升2lv 呢一步應該冇藍卷喎

藍卷冇記錯係事前 任務 同share都有

事前冇左好耐啦

如果話要玩搶1速，唔洗理咩套裝，刷到用有+速既就可以，剩係洗4星既副速先，已經可以洗死你

想問其實抽卡係咪每週分享一次有得拎藍券 唔理抽到R/SR/SSR 我之前好似分享完唔見有藍券
仲有一個想問好耐唔知會唔會好白痴既問題 就係d鬼火到底點睇幾時加火同加幾多火 （唔計座敷出技或者帶咗招財貓既角）
利申：玩到40lv都唔係好知呢樣

魂10唔係161就得咩

升到好混亂 升6星係唔係5隻滿lv4星白蛋 20隻滿lv3星白蛋

隻game打副本

基本 打手 唔係 鳥 天狗 次木 妖刀

都幾難會組多你第2次

第一題，係
第二題，組隊咪睇你下家洗唔洗用火，你要留火/開技
自己單打既話要睇自己個組既式神跑速自己調，個個都唔同
倒如我就係免>蛛蛛女>神樂>打火機>姑>爺爺，調到一輪係全部都開技夠火用，所以火靈你點都需要有一套

5隻5星白蛋，20隻4星白蛋，其他食狗糧，已經係最少白蛋用法了
你可以再極端d既，5隻5星白蛋1 lv,其他全用狗糧食出黎

啱先抽完一抽分享唔見有 是咪中bug
利申今個星期無抽過

我未試過分享送藍

我之前第一次分享有拎到

6星太鼓鬥魚換6星太鼓鬥魚床位

我愛酒吞

有個 tricky 位，椒圖連左線嘅話，唔打兵俑就唔會俾佢反彈傷害又可以扣9佢血

酒吞咩御魂

第六層都過唔到
四星兔都俾佢一野秒左

針女爆擊套

你速唔夠

21 lv 有4星大天狗 3星鬼女 雪女 青坊主 姑鳥 鳳凰火 升咩先？

同埋d 1 2星御魂有咩用

個acc 好似好垃圾咁

連登仲有冇寮收人？

第3日玩
依家應該點升好

我用緊呢套，幾好，配椒圖，兵俑既地藏魂

對面唔係強制一速咩
利申：得164

大家會點用呢1000勾玉

再抽

天狗 座敷 兔 係基本

164 去挑戰想自殺？

比哂御靈食，升爆哂

有無巴打可以share 200速+既魂點砌出黎

捨得洗錢散件200up唔難

164連第六層都過唔到
要幾多先夠

有燈快拜

想問下山兔9同山兔10要幾多速先拎到一速
D大陸網好似流流地咁

佢送咁多玉,抽埋佢應該中

山兔10 185 定186就夠

月見黑係300連定400連冇ssr wo 44抽又做到d乜

升狗糧神樂應該帶咩技?

冇記錯係魚同好多隻手個招

186就ok

不過第10層有先制，要夠6000 血以上先穩

186 就夠過第10層

對上仲有一個

推

狗上6星

升緊 咁其他野le

昨晚拎到高級，而家儲緊100抽拎呢個，希望到時候唔好俾ssr斷

升完6星未棄先再諗

小鹿男is watching you

已有鹿

一拳超人我用四破 拉到90%爆 200%up暴傷 高速 搏一起手就打爆曬 要求超高 仲未做到

兩面佛埋左位等你

打完魂十跟住刷石距啦

Iphone 7/plus 食電量如何

如果可以下水後秒到章魚,魂十之後石距是咪必出六星?

岩岩打完,原來唔係

邊有咁著數 如果係咁邊有人打魂10

六號暴傷 係當你1.2.3.4.5 號位加埋有100% 先至換
未學行先學走呀?

敢問五個位既附屬最高係+幾多%？

1粒6星最高附屬暴高可達15-18% (唔太記得) , 15*5=75%

加上你本身用緊4針女/破勢+2暴擊 都已經有多30%

再加你自己暴擊率 要100唔難但要時間同金錢

要運氣多啲喎

打左困16 7粒鐘都未搞到1隻5星

呢粒破勢係咪暫時唔洗換6星可以換左其他位先？

6星靚副屬先換 商店千其唔好買135號位

賭246會賭到家破人亡
利申 起碼賭左2千蚊御魂

其實魂10同石矩出6星機率差唔多
前題係單人過左魂10先打石矩

賭135仲死啦 主屬又唔係高5星好多 246起碼主屬中左就用得

只建議賭招財2號位速同6號位暴
土豪另計

比隻荒川破左我中級非酋
屌

我比小鹿破我高級

終於過左兔10

過左陰門50

1200/100體,岩買左128包衝最後2隻5星狗糧

鐮鈾，山兔，妖刀，青行/姑姑，桃花妖

點砌好一隊好，想砌隊打pvp , pve都適用

鐮鈾同山兔我都係4火靈

另外仲有隻酒吞(地藏)

我仲係卡緊49

山兔副本唔夠抽
我而家先打到第三層，我知有黑科技可以過
但我得兩隻山兔，有一隻係151速，同埋我仲有隻妖琴師，用二技叫隻山兔行動多一次，唔知work唔work? 未得閒試住 我目標打到五層就夠

唔打都得 以後會開

認真…頭5層係用返普通隊過就可以
如果過唔到係你本身個隊唔夠力…
建議你唔好執著留返下次先再打 雖然唔知係幾時

黑科技要4兔, 你用妖琴唔係唔得, 但隨時斷火 失敗率提高

雙拉條+青行+姑姑/妖刀+桃花妖

拉條一隻火靈一隻招財, 再靠青行吸火
一係打火機換走一隻拉條, 確保全部有火用

各位巴打，請問黑晴明要點打
我砌過 山兔3星 - 姑姑5星 - 神樂滿lv - 火機4星
都打唔過，隊伍問題還是御魂問題

巴打們
其實每星期買一次個個禮包。入面個白達摩係咪剩得碎片only ？

你隻山兔得3星, 一下都頂唔住 梗係打唔嬴啦
唔夠打>升星>升魂 升到你有一日會夠打

我神樂 4星兔 5星天狗 火機 試多幾次就贏

最麻煩係神樂個速太高，姑姑被迫要用其他御魂拉番速度，即係4針女+ 其他御
有幾次爭啲起手秒到雪女
咁我依家刷御魂+ 升山兔先

巴打你御魂幾星

果陣好似都係3 4星

我附屬本身有暴傷
跳左1次係防
其他暴傷
+18%
跳哂唔知加幾多

多謝會長粒碎片 我終於合到姑姑啦

等你D魂砌返靚再打都未遲啦

已經係公廁 抽到都不值一提

4抽3sr
新手運

因為我想打碎片
十八章刷到鐮鼬碎片

姑姑出現機率真係好高

以前我又咪用住山兔先 況且先升山兔都唔係壞事
可以玩雙拉/黑科技又要用佢

急唔黎平常心去玩啦

Sor我而家就30lv之前連姑姑個影都無見過

依家香港勁多人都玩呢隻game

好憎D人打石距帶狗糧出黎

帶狗糧打石距真係勁仆街 搞到次次都打唔夠傷

山兔第10層係強制先手? 4兔要幾多速先夠?

你地課金買邊個包？

要課就課而家新年有黑達摩果個禮包，仲有$128 果個每日一張卷，50體都幾抵玩

個FD無課5隻ssr琴晚抽到妖刀仲要sd黎激我

雨女解唔解到自己友暈?

你有6 星鳥唔會唔夠傷，幾下斬死條章魚
最好練返隻草人，= 多一隻6 星

靠百鬼夜行掉左隻金魚佬番黎 應該升金魚佬定係滿技草好

唔得，連自己都解唔到

如果自己唔暈,但隊友暈曬都冇用 ?

覺醒姑鳥 鬼女定小黑先？
邊隻升四星先
定幫大天狗升5星先？

草先，易滿技，金魚技難升d

姑/大天狗是但一隻6星先，再帶其他升

好撚ON9
升左十幾粒御魂都唔撚跳速度
玩撚咩dllm

I KNOW THAT FEEL

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

排隊list:
(現有5個位)

1.ericboy (請2月5號23:59分前申請)
2.Khayhei (請2月5號23:59分前申請)
3.薯茄貓痴 (請2月5號23:59分前申請)
4.北堂曜月 (請2月5號23:59分前申請)
5.永久的五更福豆 (請2月5號23:59分前申請)
6.黃色熊貓
7.香港必建國

仲可以選擇加入Line group 約巴打刷覺醒/御魂

四個鐘後就申請

新手入唔入得

點解我升粒魂加多左2速 但total加得1速

有個問題,打石距隻章魚落水個陣羸會有金光同隻章魚上返水再打爆佢無金光其實有咩分別,我剩係見到拎既經驗唔同

已經連藍符都唔想換 根本唔會中ssr

係巴打就入得 排隊就okay

真係打左成個星期魂7 加石巨都無一粒岩用既6星魂

最靚已經係 血屬 鏡姬

岩岩買左粒 攻屬6號位 針女
唉

新玩 依家最有效刷首抽係點？

拎體去升隻6星先打魂10出6星會比較好

商店買完係咪冇得買第2次？

想請教下

5星吸血姬, 4星鬼使黑(滿技) , 同3星 姑獲鳥

應該升邊隻上6星先好.

姑 下次開鳥車盡量一日刷多一隻姑升技

茨木同天狗都5星 升邊隻6星好

天狗先 茨木係魂10 比人歧視....
利申6星茨木

鬥技見到吸血姬真係好噁心

想入lihkg公會，想問下仲有無位？

對過4隻吸血 即刻更新唔打

四小時後申請，岩岩趕到

LIHKG 再招生了 係下邊留下你的名字 有位會馬上通知你申請入會 點擊以下 與巴打展開激烈遊戲

排隊list:
(現有5個位)

1.ericboy (請2月5號23:59分前申請)
2.Khayhei (請2月5號23:59分前申請)
3.薯茄貓痴 (請2月5號23:59分前申請)
4.北堂曜月 (請2月5號23:59分前申請)
5.永久的五更福豆 (請2月5號23:59分前申請)
6.黃色熊貓
7.香港必建國
8.IamJacky

仲可以選擇加入Line group 約巴打刷覺醒/御魂

玩左咁耐，一隻SSR 都未抽到過
終於升到隻姑姑上5星

終於非酋

我都好想抽多幾隻

抽抽下都冇乜感覺

打結界見到低lv 過自己拎住隻妖刀姬呀莯木呀
即刻嬲撚到屌打佢地

一下掃哂佢
我個fd無課5隻ssr仲要次次都sd過黎哂命

申請左喇會長
I am ericboy

攬住隻大天狗過世等出妖刀換番黎算

排隊

屌
我犯咩錯？

冇，係咁難抽

抽多隻吸血姫 兩隻猙吸血姫加椒圖 再配咩玩好呢

小事啦 啲人幾千萬都買唔到一個有用 第一個2號位用住先啦

其實第二個仲勁比桃花

啱啱打石距竟然出撚哂d 3星...
有無咁撚黑仔

排隊
Game名: 尿尿蛋強

隻妖刀5勾玉卡左好耐，幾時先升到上6呀呀呀呀
上6真係好撚肝

Ios綁死左GC 想重開1個 求教

登出gc

育成遊戲慢慢玩 急唔黎

玩左44日都未有6星 加倍一日先整到一隻半5星之前懶得濟都冇開加倍

玩左一個月農起左2隻六星
單刷到魂十
但仲未見到2號6星速

我都農緊第2隻六星,之後先升D輔助上五星

想問下 點先最快有最多禦魂既狗糧 thanks
唔夠野升主

食壽司

我hea玩今日先岩岩上6星 差唔多50日

加倍打高層魂副

連登原來有post

打左幾個鐘終於過左黑晴明

茨木打魂十比人歧視好正常
好多人唔齊魂又唔自己點怪
破勢但係行最慢

高速妖刀仲戔鬼添

龜速鳥都好有趣
妖刀121 遇到兩隻鳥仲慢想點

用速魂又話無力 用攻魂又話龜速

見過跑車鳥
快163兔一大格
目測有190+ 睇見都唔知講咩好

有d晴明技都未整好就開自動

人夾人既姐 一定用攻魂架啦
夾唔到妖刀咪夾多隻鳥或者狗囉
妖刀116速先叫乜人都夾到

攻魂副屬全部有速都唔係好難姐

合到4張6星傘室內 會唔會係黑仔成咁

咁離地既發言

唔駛全部有，其中幾塊有少少都夠，但0 就太激動

乜有咁難咩...果陣五星鳥配神樂打死大天狗先就過到...

抽姑姑鳥到滿技

我未練好鳥 得黑仔

草爸

21lv廢柴請教一下應該練故獲鳥定妖刀姫先

鳥 5星 -> 刀 5星
6星睇個人喜好 不過6星鳥帶狗糧快好多

鳥>all

係咁升狗糧冇理過d御魂依家突破完全唔夠打 痴線

d人接完任又唔做 想點

岩岩終於打到粒2號6星速

unfd

升鳥定升狗上6星 永遠都係世界大戰

鳥>狗

啲人派埋啲非體力非勾玉任更加唔知想點

新抽花鳥卷 可以點用？

用左500玉買錢洗御魂 一速反而仲慢左9

有錢 我會解

同問 升到四星都唔給力

卡左幾日黑晴明終於過到
好感動 可以瘋狂刷鐮鼬

派錢都好啊，長期唔夠錢用

1萬蚊唔知做黎做乜

好過冇

你唔做比我做啦 有得做都嫌 錢不知幾重要

屌 3連6星都生命 1000勾咁就冇左

戒賭吧啦 d玉咁玩法倒水多多都唔掂